各位 八大未宣佈今日停課剩低城大及嶺大？

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

懷疑郭位死撚咗

應該返咗大陸食海底撈

嶺大表示：彈性處理attendance

垃圾ive都係

垃圾

仲有I 大

搭mtr返城大
又一城係必經之路

城大火警now

2間個校長好似都失左蹤一段時間

White zone死咗人shitty都仲冇聲岀我真係dklm

城大真係垃圾黎

Poly 暫時話停到14:30

Ive停課

有咩？ 收唔到

仲唔停課??!

各位終於宣佈

vtc官方講咗啦

其實可以唔經又一城

聽聞學生拉咗閘
㩒火警鐘
先至停課

Shitty 名不虛傳 垃圾嚟

放左tg都仲可以話停到14：30

打電話去佢話叫人留email